**Ce dépôt contient la partie serveur et la partie client**


##Partie Serveur SqLiteBackend

Ce dépôt regroupe la couche d'acces aux données, le Business Service jusqu'à l'API Rest
SqLITE est une base de donnée souple car basée sur des fichiers

##Partie Client AngularClient

Ce dépôt contient Le client web qui communique à la bd par l'Api ci dessus
Cette partie démarre à partir de angular.io
J'utilise le Component Dev Kit (CDK) de Material pour ajouter un glisser/déposer de tâches